係外國回港，係機場有咩要注意？

例如比狗叫停要做咩？

係咪外國國籍？係就用外國passport境。

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!

唔係，學生去完旅行